唔好比人哄到戴泰國陰牌，鬼娃(2)

。繼續

呢到呢到

呢位巴打都好高要求

打牌呀呢家
人地出蛇 係出同花順呀?

1.點解會減壽

2.無效得

3.毀滅難d

唔好整啦，陰牌多數有冤氣

得，你既思維好多黑衣呀贊會好鍾意

神魔大戰咩

想祖先保祐都唔使做到咁絕掛

呢獲真係保佢大

真心唔明，點解鬼咁勁，點解又要有佛教, 基督教？個個都信鬼咪得，人有慾望，咁鬼先係真理

鬼好廢

人勁過鬼

咁點解 d 人用左牌 ，會有改變？

得，寵物都有，仲邪d

基本上你諗到既都有人試緊

你出錢請個賓妹你生活都有改變啦

鬼改變唔到物理上既野，咁有咩用

有人自願降低自己level,將自己比隻鬼玩，咁係佢地自己折墮

人一定威過鬼好多，不過鬼陰d陰d,咁先有咁多所謂效果

做幻覺令你身邊既人見到你突然會開心咗

你人際咪有改善

你玩到蠱喎

即係無人控制到鬼？

岩

幾時有人用鬼做抗抑鬱藥

用咒可以控

泰國有狐仙牌

即係可以唔洗付岀就可以控制佢？咁點解 d 人會岀事

好多所謂拒邪咪係咁

不過大部份現代人其實係心中有鬼

樓主你跟邊個學所謂既夢身？ new age?

驅*

咁即係無方法避開鬼？

唔講。

我諗啲中陰身同你無冤無仇

都唔會無啦啦搞你嘅

係要搞你就係你有債要還啦

其實好多泰國黑法法本係唔完整

同埋隻野越供越大，會係控唔實

冇乜必要就唔好戴陰嘢， 除非真係衰到貼地想翻身， 勁嘅正嘢又買唔起， 就用陰嘢頂住先...

如果你發下夢就當自己識夢瑜伽
你遲早痴線

唔係跟寺院出黎既寧波車學 根本9成係假

衰到貼地都唔好，越窮越見鬼

行得正企得正點會衰到貼地

可以衰到貼地係你做人有問題啦

真係有小小唔明，咁鬼唔會無啦啦搞鳩人，做咩要害人？

識姐，頭先你都見我水平好唔得啦

略懂得唔得。

供得太大會點？佢有咩能力？唔可以叫佢搞鳩其他人，之後唔搞自己咩

有啲咪好似mk仔咁

見你毒撚冇啲陽氣咪挑逗下你

咁我又不敢苛同

非洲餓童做錯d咩要餓死

即係太無聊？咁佢地做咩要做鬼
理論上，鬼都係能量, 佢地要死多次唔難

前幾世積夠德 積唔夠福 做到人都冇得享受

夢瑜伽無略懂
一係就識一係就唔識

你究竟知唔知自己學緊咩？
唔係發夢就叫夢身

死左再入六道輪迴

都已經貼地... 要跳樓破產果d 咪搏一搏囉...
泰國人唔帶陰牌... 真係賣比港澳台，大陸架咋...
乜都唔識就真係唔好搞

即係佢地玩夠，可以自己走？

鬼再死就係魙

但要畀人打到變魙都幾大鑊下

中陰身唔捨得投胎好多原因

一識就一定修到識飛

你講既一定岩 你又跟邊個學

上網Google 左魙，現實真係有？講到無敵咁

鬼有鬼壽

我認為都只係鬼既一種

對，唔好戴

魙唔係無敵

鬼都怕死 死咗做魙有排都冇得翻身

可以分享一下為什麼突然有咁既心開post勸人
係味因爲身邊有咩經歷發生

見好多朋友都奶過野

而且真係聽好多好仆街既故事

咪出post吹下水羅

隨喜你行為
不過有時太激動會影響傳遞出去信息

佢似清明夢/出體

岩，所以完左今次我都要思考下係網上講呢d係咪一個好平台

狐仙牌... 其實我成日笑人戴狐仙牌，蝴蝶牌

有錢就整粒2460財佛戴下...

正常起碼要七至十年要去到那洛六法？

邊到講都差無幾

好講機緣巧合嘅

聽嗰個唔係好偏激咪冇問題

我可唔可以整隻高達牌
比卡超牌又得唔得？

你既然信搞到人 唔信呢d力量要還有報應？

唔好膠化個po

屌你老母迷信撚死返去神秘台啦
走黎污染其他台做乜鳩

留名睇測試

早晨
之前大家都講過好多case要還
咁係隻鬼預支事主運氣, 事主用晒運氣, 時運低出事?
定係隻鬼幫事主做完嘢, 隻鬼奪取返事主啲嘢?

有d野係燒自己福報去求 咁你既福報唔夠頂咪玩完囉

冇神秘台喎

好似高登先有

嘜都得

lm等運泥巴打包膠

繼續留名

學術台有個神秘台分台架

係學術台入面

前總理他信戴個粒龍婆艮？

陰牌就好似信用卡咁
會幫你預支左你未來的運
同埋佢會收手續費(吸你陽氣/運/精神)

哦，你又唔講我點撚知

學密法要講傳承 即係你師父個師父個師父 一路上 是否清靜
我只能說我傳承清淨

有上師要求你完成加行就傳 好睇上師作風

我覺得佢連清明夢都未係

佢一黎就講話夢瑜珈係識飛個啲
重點放晒喺飛=叻既夢瑜伽
完全錯晒重點

識飛代表好撚勁

日常曰勁到識飛

你竟然當左真係識飛

你仲痴撚線過我

識飛係你提起先㗎喎？
又懶我？
學newage嘅果然傻傻地

成日講埋d廢話，嘜都講唔出就話：我覺得你乜撚都唔掂

講到嘜撚勁又藏頭露尾

我從來都冇話我勁，都唔知你嘈乜尻。

我邊有懶你呀on9

廣東話俗語：勁到識飛代表好撚勁

我仲要講我唔係識飛代表我唔勁

你係咪痴撚線嫁依家又屈尻我newage

okay 你地慢慢玩

根本你自己誤會左

廣東話俗語就以為話真係識飛

不嬲都冇預你玩，走啦，我唔想搞大佢

連登真係好多小學雞

明明post1 樓主只係叫人唔好接觸鬼神說

信自己好過

但總有啲人非黑即白唔信邪

唔識唔好誤人子弟啦

我上師唔洗完成四加行就會傳，仲要係白教幾德高望重下

成日講d錯既資訊出黎，你識唔撚識嫁

打錯唔係我上師，係有上師

我講左成個post

但都比人係咁屌

非黑即白都冇所謂

最幣有d宗教人士都走入黎係咁扮大師

睇見都好笑,請咗個無入靈蔭牌返屋企招遊魂野鬼
返屋企比鬼攪到時真係玩命

運泥巴呢

所以都係兩晩，費時玩咁大

訓緊掛

我話睇上師作風 你識字嗎？

其實有無高手可以講下你地啲修行法係咩一回事，例如話點樣修行，點入門，修完有咩用之類。

作為平凡人睇到一舊雲咁，又道又佛又密宗呢樣果樣

究竟我地係咪生活響同一個世界

成句：有上師要求你完成加行就會傳 好睇上師作風

講到完成上師加行係基礎條件咁惹人誤會，不妄語呀三昧耶有冇呢條。

點呀，依家知打字比人捉住黎抽秤個種感覺未

係，算啦連登世界唔講得咁多

就算我依家同你講，跟住又會有大師走出黎抽插我。

好好地做人，做多d善事，唔好做壞事已經係好好既修行。

清 你閱讀理解有問題咋喎

我原文兩句係分開 小學雞都識閱讀啦

仲有三昧耶 同戒律係兩件學
戒律要受戒
三昧耶係上師比嘅
你唔識唔好扮識啦清

不妄語係五戒裡頭嘅 唔該分返清 多謝合作

咁其實手鐲有無分正同陰呢？

所以我咪問你有冇羅清

問句黎嫁

你講野惹人誤會已經係你錯啦，溝動既意義在於對方明白丫ma.洗唔洗我成條不妄語戒copy比你

咁你有冇受戒呀。

仲有 藏傳佛教 有大部分上師都對加行好嚴格
所以我一開始就提上要完成加行
我知有上師唔要求加行 所以我先加句
好睇上師作風

唔係嘅我打第一句就得
加句好睇上師作風貪打字開心？

講到完成上師加行係基礎條件咁惹人誤會，不妄語呀三昧耶有冇呢條。

你句問句加個句號咁特別
你都唔答你跟邊個學啦 我認為我有必要答你自身問題咩

你當時冇打：我知有上師唔要求加行

即冇講出事實既全部

我就擺明抽秤你既，以彼之道還施彼身

仲要係淘寶請

問句加句號有咩問題，幾多經典冇標點符號tim

你咪唔好答羅

淘實請先猛，d人唔理3721

無標點符號同你加號句係兩回事喎

無標點符號係佢未用標點符號表達佢句子嘅意思或者選擇唔用標點去表達完成或疑問

但你用完句號去表達你句子係完結無疑問
我仲要去扭曲佢成疑問句？ 唔好玩啦清

樓主我真心想問
如果個外星人見到鬼（陰牌）會點
我覺得鬼知係另外一個維度嘅生物
外星人會唔會用高科技死隻鬼

你係咪傻嫁

你有冇讀過宋明時期既經典論注，有冇讀過諸大師既原文論典

分句全部加句號嫁啦

定係你無讀過 咁你扮嘜撚野姐

你問到外星人我真係唔識答喎

咁你有無句句分句都加呀？
時加時唔加最叻係你喇

咁又無喎，風格既野你識條鐵咩

咁你覺得鬼係乜嘢嚟㗎

哦 又賴風格
今次真係樓主或成最大贏家

去美國五十一區，之後玩陰牌
鬼vs外星生物，諗起都覺得正

鬼係六道眾生之一

人死唔一定做鬼

天神，阿修羅，人，畜生，鬼，地獄六道

咁小灰人一定係阿修羅

咩係小灰人

如果係日本招鬼，隻鬼係咪講日文㗎

如果真係有，都係人道姐我認

阿修羅嗔怒心太盛，真係有咁高科技既阿修羅黎到呢個地球，我諗都好大獲下，隨時打大仗

但係有時啲探測器會探測到d鬼，我覺得外星人會有啲高科技對付啲鬼 ，用啲空間炸彈炸撚死佢

其實啲人成日請鬼仔
有冇得請個神保護自己

當然有，d人拜神拜佛咪係咁

泰國廟買既手鐲有無分正陰？

對呢類神秘野幾有興趣 間中得閒會睇下宗教類既書

但一上連登就好似我睇果啲咩金剛經聖經係廢紙咁 有個post直頭話自己又揾耶穌傾計又同佛祖吹水

無興趣玩通靈交鬼野，但真係好想長下知識

毒撚真係毒撚 抵你地做毒撚

梗係有啦

睇下用咩做姐入咩咒姐

其實啲人成日講到啲邪牌 / 邪術咁撚堅
咁橫掂都係搵邪靈做嘢
點解唔玩勁啲
集體施法落啲「高官」、「奸商」、「仆街大家族」降頭
當係為依個世界做啲好事呀
佢又告你唔入嘅

但好似歷史上冇乜人咁做，全部都係求財、求屄、咒普通人

利申：耶撚

咁有咩神係有愛情

其實我認為話搵神佛吹水係同自己潛意識人格吹水

無興趣就岩喇。你見到d故事嫁啦，咁多巴絲無老點嫁

我拜開耶和華

愛情好西方說法喎，東方唔係好覺有大神for愛情喎

姻緣叫唔叫愛情

咪姻緣

愛神

旺既人好似棵大樹

你刀仔埋去兩野把刀都爛埋

除非你練到把刀好似關刀咁，但有幾可有d咁既人。

要等到人仆街先越窮越見鬼。

小弟淺見

唔通靈姐，但對修行有啲興趣

個人覺得咩降頭佛牌都係小術，只不過係用超自然手段去滿足慾望 求來求去都係錢銀女人，正正經經揾錢溝女咪仲好

我覺得好似六祖惠能果啲先算修行得道 本來無一物 何處惹塵埃，果種境界先係仙佛

利申：普通人一個 無意冒犯咁多大師 咪詛咒我

LM

修行好事黎既

係呢個時代好既師博難得，法門係咪岩自己又難選擇

建議先修行十善道，依彌勒菩薩願力確保下世入兜率內院淨土(唐三藏玄奘法師都係去呢到)

再係現世睇下有咩法門岩自己。

咁你俾個時限我喇

點呀你又，又係你話玩兩晩，縮沙

星期六日有事忙緊，平日鳩流流番工放工坐車先上黎

我意思係指你地話兩晚唔夠，咁未問你哋想點囉？

我幾時話兩晩唔夠 冇人講過喎。

你高登中d降頭又黎料

“所以都係兩晩，費時玩咁大”，咁我唔明呢句意思

我終於明你點解同我嘈左咁耐

你閱讀理解真係唔掂

各位post友，牌商已發貨

lm等結果

養鬼仔同佛牌係咪同一樣野黎

留名睇結果
支持運泥巴

泰國陰牌唔可以叫佛牌

陰牌入靈等同養鬼

係咪會借其他人既運
聽人講養鬼仔係拎墮胎既bb黎做
咁墮胎個bb邊到搵返黎
同埋會唔會影響到佢本身個媽媽呢

運巴收到塊牌未？

借人運唔係呢樣野

泰國好多醫院診所賣陰料比法師

會唔會影響媽媽就未聽過，除非自己養番自己個鬼仔

好學到野了

鳩up問句

每個法師有幾多mp同有幾多招技

係咩，我怕到時個牌無反應，又會有人搬龍門指兩日試唔出什麼。好似琴日你個夢身已經柒出世界，今日就話自己睇錯。

問得好

如果識得野多，睇得書開自然一理通百理明，會有好多技術出左黎，幫你害你都多元化d.

如果唔識思考既，咪用死師博教落個套羅

至於你話法力，係睇個別同綜合，例如有個大神幫佢既，個大神能力範圍內做到既野佢咪好勁羅。但綜合黎講如果佢唔識其他法門咁咪其他領域上用唔到。當然當佢一學識，又可能一理通百理明咁好快上手。

發夢睇錯有幾出奇

你發夢睇d野真既話你發左達啦

買左個咩牌？

想知道係請咗咩牌？

鬼仔古曼，上個post好似中間廿幾頁

鬼仔就鬼仔， 古曼就古曼... 兩樣嘢黎喎師兄...

佢淘寶咁寫

對呢d陰牌名相我唔係太熟

算喇你個龍門搬左。。。

古曼唔係陰嘢黎架， 雖然有陰料... 但和尚做嘅... 例如龍婆yam, 屈三暗...

鬼仔就陰嘢啦， 要鎖靈... 阿贊做嘅... 黑法嘢... 例如阿贊明果d

咪智障啦 阿修羅係好靚仔靚女架 同埋佢地生命形式似天人但又唔係天人 阿修羅意譯非天

咁睇佢個牌應該係鬼仔勒，寫到明黑法

有無圖可以post出嚟睇下,或者我可以答到你嘅！
我以前都做過佛牌商

淘寳圖

睇下有冇屍骨個d,雖然佢話係墳場土，我唔係好信

一睇就陰嘢啦... 不過淘寶嘢...

其實最好唔好請來歷不明嘅牌... 一黎假牌本身就多， 就算塊牌係真， 你都唔知上手點戴... 一陣原來上手戴住塊牌搞嘢， 就真係乜都走哂...

連巴好想試

詳情睇番上一個post

巴打可唔可以講下泰國佛教同印度教既關係
我有個四面神佛牌
果時買純主要係因為覺得好靚
跟著先知四面神好似係印度教既梵天
同埋我都幾鍾意神話故事入邊啲好打得既神祇
所以有排係到搵會唔會有濕婆或者悟空既佛牌

係古曼,老實講請正廟佛牌好過

姐係有入靈

睇左... 120 蚊嘅牌， 你想有咩效果

有無資料邊個師父,基本上古曼有部份用墳泥
或死者身上例如頭髮,骨同天靈蓋等,有個別
亞赞用一個靈体去做幾十個牌,亦有個別師父
去做獨立靈每個亞贊做法唔同,唔知邊個做
所以答你唔到

認真，我唔想有效果，講堅既

嚇下佢就算

亞贊路

螞蟻都整到陰牌，咁大腸桿菌整唔整到?

唔識... 陰嘢剩係戴過阿贊明早期同古巴嬌瑪嘅...
不過而家都冇戴陰嘢

其實四面神係原始佛教裡面係歸依左 證左初果
不過佢佛教而既相係坐蓮花既，如果無坐咁果個係婆羅門教，咁睇你自己拜邊個教派

連巴網上兇狠

巴打好波

但係歸根究底都係同一個神黎
應該效果一樣？

睇你點睇。你拜入婆羅門教定佛教 人地有自己既宗教加麻

螞蟻整蠱姐下話

我冇拜教
純粹了解下

係，邊似你地咁勁，又識夢身

夢身意思你應該唔係幾明

我諗應該係動物傳心師既老友

算啦

你都一樣

屌，人地睇你唔順眼又話係我老友

笑死人炸你

幾時拎隻牌呀清

咁希望你無笑死，順便同我問候下玉皇大帝

又做嘜尻

九唔答八

痴左上腦，無啦啦玉皇大帝

大家都係鳩up，味一齊鳩下

係，你個夢身好勁，嚇到我痴痴地

睇落似陰牌 但正法開光

其實高登仔上次落你降頭係成功左

你叫一百個人投票，80個人都會認為你痴左

正陰牌

我又覺得無乜野喎 同埋唔係只係分陰牌同正牌 有正陰牌？ 定你想講 正，陰牌？

以我所知

陰牌有分：正陰牌同邪陰牌

不過搞咁多做咩丫，唔好戴係最好既

阿米巴原蟲

係咪一定有思想先有機會變成鬼？
係既話AI有冇機會變成鬼

如果有一百萬人投票，一百萬人都會認為你個夢身係思覺失調。請睇醫生。

你個種肯定同自信有效而趾高氣揚既留言又點會如你之後所狡辯係睇錯。而且你又唔至睇一次，物一次睇工作地址錯，第二次睇職業錯，第三次睇家居全錯。睇三次都錯，都真係睇得好錯。

同埋你睇番之前留言，你個夢身睇我家居全錯時，我話唔係但你係好肯定話我一定係做aco，直至我話賭10萬我唔係做aco，你先肯接受現實，有人立即笑你，你又話要退出連登，我俾個下台階話算，大家無輸贏，同你講sorry，話取消個牌唔想浪費金錢。

同埋我都講左我既睇法，就係你地呢套野係現實世界跟本唔會work。如果work歷史一早改寫，無文藝復興，無科學革命，無啟蒙運動。大家齊齊學法。
我見過人殺人未見過鬼殺人，我見過窮未見過鬼。

不過今日你又找藉口話自己睇錯，我都廢事再講咁多，又有另一位巴打反話我唔識什麼叫夢身又話我無膽，唉。

就好似學左成世太極氣功既所謂功夫高手，一對mma bjj 泰拳 拳擊就被秒ko。
之後有人跳出來評擊說你跟本唔識氣功，你未見識過我深山裡面既高手一樣。

再講其實樓主唔係話佢唔信呢啲嘢；事實反而係樓主信呢啲迷信嘢，信到十足十…

樓主只係選擇性咁叫人：＂唔好信＂（更準確嘅講法，係＂唔好用＂）所謂嘅陰牌…

由頭到尾，樓主都唔係以破除迷信嘅心態，去叫人唔好信呢啲嘢，佢只係以用家同比較嘅做法，講下邊樣好、邊樣唔好。其實，迷信到爆…

我見有人總話緊樓主係叫人唔好信呢啲迷信野，不過樓主又話咁樣係幫迷信既人，因為佢哋唔會一下子唔信...但佢個方向係可以指導佢哋最後唔迷信？明顯唔得，咁又點會係幫佢哋唔迷信。

不如直接一句講裝睡既人叫唔醒

我話我發夢夢身見到

發夢都係真，咁我做左下個李超人啦仲洗同你個柒頭嘈

我話自己發夢夢身見到咁樣都思覺失調你都好霸道下

呢到討論區黎話自己夢見d咩都唔得

你真係痴上腦

最後到左通知我一聲，一件死物，除非有毒或者污糟（指好多細菌），有什麼好怕？

外國一早有科學家做呢啲實驗踢爆迷信，最後完全無料到。

一定啦癲佬

係既無恥唔認數厚面皮，真係勁

兩位冷靜下來🙏🏻

係呀兜唔到呀，發夢睇錯仲兜咩野。

追哂post
堅決支持運泥巴
有論點有膽識有風度
呢個年代仲講要日日供奉，供少日都搞你咁，我仲以為自己睇緊上古時代啲歷史書咁

咁你話我思覺失調咪話羅

我比你話，癲佬要嘈唔通唔比佢嘈呀

但係思覺失調個徵狀應該唔包發夢睇錯野

大佬上網同你賭十萬。
你係咪on9嫁

我仲要問下律師你有冇犯法tim呀

思想=你？
你有老人痴呆=死左？

但包發夢當真而且真心相信，而且總覺得呢啲叫異能或請神請鬼。

我都支持佢拎個牌

唔認咩數，我同你賭錢

咁唔犯法你肯賭，我講過5萬甚至1萬都肯，咁你跟唔跟？
再說你初時話我講大話唔認做aco先話用10萬賭金證明，之後你認輸。

我信你係ACO係因為你同我講你係ACO

我信錯錯你呀

而且周莊夢蝶，夢蝶周莊乎

我幾時主動話賭十萬呀痴線佬

你話你用十萬賭錢呀

我做嘜撚野要同你賭錢呀on99

1蚊都唔撚賭呀,痴撚線上個網賭十萬

痴撚線，呢條運泥住真係係咁嬲我賭錢

我就唔撚賭錢既

咁撚鍾意賭自己過澳門慢慢賭

真係失心瘋痴上腦痴得咁勻

琴日已經講左，不過你失憶定扮失憶就唔知了。
有人講笑話想搵鬼對付d政治人物，官員。你答唔得因為做官個氣旺。我諷刺你啲迷信野咁有條件性。就講如果我做aco係唔係都唔怕鬼，再取笑話連登咁多人狗衝aco，原來係因為可以防埋鬼。

你唔係話如果，你話你係ACO

呀運泥痴線佬，咁樣叫如果

有咩問題，唔同你賭錢好正常

上個網5萬10萬咁同你賭錢咁on9咩青山痴線佬

1 咁只好怪你講笑講真唔識分

2 你既無上夢身見到我做44樓（錯誤的），但又見唔到我職業。

你咁樣叫講笑

我講到明我發夢就係講真

你條系佬番青山啦

咁一係你夢身好請神請鬼好，再起底囉

邊度似講笑？

泰國無狐仙

我做咩要聽個痴線佬講呀

我幾時話我識請神請鬼呀on9仔

我係叫人唔好請鬼呀，同你講都唔撚明嫁喇

我邊到又同你話我講笑呀屌

話叫發夢明唔撚明呀柒頭

再講你唔記得左44樓，金魚同樂器？
都好足夠。

屌，你發夢我屌緊你個老婆

咁真咪真係屌緊呀

我認為運泥住呢條友已經有嚴重精神病

佢上次比高登仔落降頭已經比鬼上身

再落去我驚佢對社會有危害

其實點睇都係你癲啲
唔夠人講就開始爆粗
有圖為證，係你自己講「我係咩人呀，夢身去左搵你啦」
之後又話「你唔驚比人起底」
好明顯係堅信自己夢身見到既野係真

我堅係認為我發夢見到有咩問題

同埋你睇番係邊個爆粗先啦！

中就神力，唔中就發夢，算喇。
發夢講嘢就唔係精神病，但覺得自己有神力，發夢當真就明顯係。
睇醫生樓主。

你係話「夢身」，之前你自己話係六法之一
即係六法之一既夢身就係隨便發個夢？然後完全唔中？
咁都幾可靠，你繼續努力修行

發夢危害大d,定上網係咁嬲人賭錢危害大d

邊個話我發夢個夢身，係六法裡面個夢身

我真係隨便發個夢嫁咋

‘‘網友屬「陌生人」，網上群組開設賭局屬非法賭博，當中「莊家」屬處理賭局，刑罰較參與賭局的人高。根據香港法例第一百四十八章《賭博條例》，任何人在境內向收受賭注者(馬會除外)投注，不論有關賭注是在香港境內或境外收取， 均屬犯罪， 最高可被罰款3萬元及監禁9個月。而非法收受賭注者，最高可被判處罰款500萬元及監禁7年。’’

屌，差d刑事

等我搵下邀約他人賭博係咪都係刑事先

追曬兩個post
比樓主一句差d刑事搞到笑咗出黎

明顯大家都知道你唔信我唔係做aco唔係44樓做野，唔係最後你都唔會認喇。

哈哈，一齊食花生。。

好彩我推左

唔係推左，係認輸

唔好同我講

有咩同個官講

ok

我係咩人呢句真係幾撚串，我get到既係樓主師父到之後飛岀去搵人

要出到講三講四黎回應而唔係有point去講。。。

有冇人成功過

哈哈，你繼續

等個牌黎先再講，應該好快我估

咪睇下個官覺得係推你定認輸羅

我係咩人都串

我係香港人，你係咩人

痴線佬你最有point

咪睇下個官覺得我係咪擺左錢入去賭羅

唔好拉開話題喇
唔係咁講你都唔信我唔係做aco

拉咩遠，我仲搵緊網上邀約他人賭博係咪犯法

支持你 班友信埋d咁non sense既野，仲要理直氣壯，真係睇到眼都突

你似癲佬多d喎

樓主真係最佳笑匠 膠撚到佢

算喇我又唔通告誹謗？
再講佢話邊個爆粗先，我係講如果隔空屌你老母，你可唔可以隔空搵鬼搞我。呢個係疑問句，但佢又當statement話我罵人。之後夜晚我都講我說話有不足之處，同佢講sorry佢亦有回笑口icon。
我其實幾失望。

我以為網上討論，言語有不是，say埋sorry，大家之後都可以客氣討論落去。

所以我有小小失望。

我都失望
樓主唔只無料，仲要好幼稚

我又無話覺得邊個膠
各執己見 無可不可

塊牌幾時到

我有講過我有料 ，上連登你想有咩料。

有希望係你幼稚

呢d睇法就正確喇

我原本想一笑泯恩仇，大家其實無仇亦無怨。

我對你唔失望，由你講第一個開始我已經無希望

你呢個態度正是我失望之處。

屌 lf2

我無心機再回文了

所以你呢d咪離譜羅

我問你：如果我隔空屌爆你老婆，你可唔可以隔空打鳩我

係咪難聽過粗口呀屌你，你say sorry係咪老奉原諒你

正一on9仔

上面問題我答左唔可以

起碼兩三日

你咁答咪顯示出你on9羅

等睇包膠

巴打 想問多好多嘢
整牌嘅原材料（即係香薰花粉嗰D）可以喺邊買到
如果想工作運同桃花運加倍 可以用咩材料
整完之後係咪冇副作用？
如果用自己頭髮指甲整咗隻正牌可以點供？

唔該巴打

其實佢叫你靠自己 你放自已拍甲去供咪姐係左手交右手

邊個話你聽用自己頭髮指甲整牌？

樓主
試過一次
同個女仔好有緣
最後無疾而終 糾纏咗好耐
第一次同佢見面個時
自已見過佛同觀音既影像好清晰咁係個天到
咁樣有咩意思???

利申 吹水死全家

兄台與佛有緣

但係咩位置

個女仔後上空定邊到

應該係
好細個屋企遇過大事都見過一次

個時真係好奇怪
點解會有佛出現係面前
但係唔知好定壞

利申 真係好清晰 冇睇楚

係
後上空
個佛出現完之後到觀音
個佛好大個 有金光係身

就咁聽好事黎

經云，有誦持往生咒既行者：[阿彌陀佛常住其頂,衛護是人]

兄台可能積落有功德，修淨土法門應該會好易有成就

至於點解第一次拍拖會出現呢d就唔清楚。

希望係好事啦
不過我敬鬼神而遠之既

thanks for answer

雖然運巴呢d行為係好on9，好似傻佬入教堂鬧人做乜信神咁

但樓主你都唔岩啦，你已經唔係無知，你好清楚正牌陰牌既分別，你為左啖氣，竟然走去接觸陰牌仲要買返黎再寄俾人？運巴係無知係on9，但你唔係，所以唔應該陪佢癲埋一份呀

多謝你意見，講得好岩 呢樣我反省

我問過佢如果到左集運仲要唔要，由依家到之後到左灣仔佢都可以選擇唔拎

如果佢有事可以搵我，我搵人同佢搞

另外由頭到尾我都無接觸過嫁，淘寶運到灣仔

有因有果呀樓主

橫掂我有信心補到獲，
如果佢由依家呢個態度到最後尊重他人宗教，

相信都係功德一件。

當然我所講既宗教，係整個六道輪迴，整個學理，而唔係陰牌啦。但佢會借陰牌推理出神佛的存在。

唔好咁在意 若以色見我 以音聲求我 是人行邪道 不得見如來

冇事嘅， 120蚊嘅淘寶貨...

好難有效果

聽聞平到咁反而唔係因為佢流

係因為上手唔要，間舖拎番黎，所以可以咁平

佢淘寶問答到好似有上一手人兄話戴得[好有效]故請番出黎益街坊

隨時轉左幾手tim，因為我睇佢分兩期，上期又有上一手

留名食花生

netflix個套black mirror就睇過
dark mirror

係勁有用就唔會放返出黎啦... 仲要係120 蚊

佢個客留意勁有用跟住放出黎

呢個世界有樣野叫反話

好明顯係甩都甩唔切

洗唔洗我再講解下點解轉左幾手拿咁平

可以就咁話放就放架咩?

所以個客咪想有下個拿拿臨接手

我估咋

請得走就無須放
放得到又唔係請走佢
你識唔識架

Ching 如果我心懷惡念，例如見到鬼妹好正出現性幻想，但係冇做出嚟，算唔算做壞事？
如果我心入面屌啲鬼老母，冇講出聲，會唔會俾鬼知道？

唔係好識

好想快D睇到運巴測試個陰牌

鬼有鬼通 不過唔係隻隻都咁有能力

古曼童定陰牌，邊個大獲d?

唔信都見到
人哋日唸夜唸都見唔到

係
但係我見到又唔會有咩驚訝或者開心
不過好奇怪點解會見到
始終我唔係日日都諗住神佛個類人

不過可能真係前世有功德掛

與佛有因 與佛有緣
有興趣咪接觸下囉

不反抗 不主動接觸
緣份到了 自然會看到

lm

見到都唔理啦 求奇係則邊捉隻鬼都變到啦

應該兩者都大獲

我緊張 , 等運巴出用後感

問左律師，話咩賭博條例16B有機會告得入

星期一拎證據比佢睇睇

我終於明白點解on9仔運泥住會比高登仔夾埋落降頭

入一個宗教post,一黎就話我屌你老母既話，你可以點之類說話，仲話疑問句叫人唔好嬲。

同人講做ACO，跟住又話係假設假設。

正正經經討論點會屌鳩你呀。好好地一個post係都要變罵戰。

留名睇運泥巴最尾拎左塊牌去求脫毒溝女

佢應該叫開雞唔洗脫

變態點溝女

叫雞都唔係問題

諗到叫16歲雞之後走數真係

做人做到咁無品 人地血汗錢黎架 望到佢個樣已經唔想做佢生意啦 仲要比佢屈一筆

係喎，唔係叫霸王雞

係仲要屈人一筆

唔係阿拉丁神燈
咁樣成功反而會鼓吹左陰法的好處

佢呢d心術不正拎左陰牌我驚佢真係出事。

幾十歲人叫雞叫到諗點屈番隻雞。

要申請內地妙齡女子來港但又極端歧視中國。

三到尾仲住劏房幻想自己有老婆仔女

其實佢已經痴左線中哂降頭

呀運泥兄見你咁慘，真係好可憐

降頭件事有冇人解釋

要申請內地妙齡女子來港但又極端歧視中國。

三到尾仲住劏房幻想自己有老婆仔女

呢2句咩事有冇人解釋

慢慢上菜

一年前仲話想結婚申請內地妙齡女子內港

9個月後竟然有老婆仔女工人

創作力量和幻想會嚇你一跳

想知道進度
咁運泥往會唔會戴個塊牌

可否講下降頭事件既經過
或者俾link 睇睇

想聽

商業角度，呢個牌商係收賣佬，仲要同一樣商品係佢手上轉左幾手。cover到人工佢就賺左，咁梗係平有平賣得快，可能黎手又比番佢。

仲有大把，冇人想睇

有呀

你想慢慢睇佢人格敗壞個面。釣佢出黎

定一野。。

慢慢黎啦

個牌都未到....運巴仲會唔會去拎

佢唔拎=過街老鼠

佢本身已經係過街老鼠

運泥往=肥婆食用手冊

34K人工正常啦！

下，又19k呀咋 仲要37歲，咪餓死老婆溫臭屋

原來佢係9個月前決定爆seed,得到13k人工
加油

係，我人工好低。

做咩咁急搵律師呀，你好驚咩

到時話自己有精神分裂咪ok羅

呢個故事，係我見到財政預算案中產無錢分所以咁講。

呢個未就係電視放風話引入大陸專才所以咁講

終於出黎喇，咁簡單呀，洗唔洗將篇文逐段複製出黎，睇下你有幾精神分裂

呢個係有個女人十幾年後告前男友衰11，所以咁講。

點分裂都係用新聞創作個故，大家討論下。不過點都唔會當發夢當真。

我會去拎帶牌2日。唔會走數。

你確定你真係仲要串我。

你確定喎

你恐嚇我？

品味獨特

呢套電影係連登之前推介既電影，我覺得幾古怪所以想睇下。

哈哈，問你確唔確定姐。你大可以即係報警

你想人身攻擊或者人格謀殺？

確定會點？

認識你真面目

網上有幾多真面目？

塊牌到未呀？

樓主真係好小學雞

唔知

係呀，我小學雞黎

去到沈陽，停左一日

撐你呀
本來都中立而家頂唔順樓主

希望快點到

有，我

記住之後放埋一邊由佢封塵 一開始供兩日先

唔明？即係先放2日再帶？定帶完再放？
唔係2日後俾band3？

你話帶兩日 試下帶果陣供好野 唔帶就放埋一邊封塵

點先叫供好野？

即係一日供？一日唔供？

我諗我會帶兩日但唔會供？

之後俾band3。

其實唔駛咁急呀又話做實驗 唔明做咩係都要限死2日

Nonooooooo,唔帶都唔好放一邊
有靈既野供左要長供
封塵搞到自己

直接屌塊牌老母睇下有冇事咪得

因為之前話2日已經會見到野，發冷，俾鬼壓，發惡夢等。而且大家都話想快睇結果。

都會。

個測試就係屌個牌帶2日。

呢個應該係大家共識。

2日係樓主開出黎，佢自己話2日內一定會見效

玩到咁激，唔好啦

雖然我好似好激動，都係同佢玩下姐

講真，我知運泥往你可能對我好大敵意

但係你出左事係冇人收到科，我之前話搞得掂係我自己搞掂自己

我勸你唔好拎，命係自己既，你同我斗氣唔洗搵呢d野黎玩

我都想快啲測試，完左件事。

如果我對你係大敵意，我唔會主動+首先同你say sorry。

我貼你d野出黎都係想你反省下自己

你自己都唔好，呢個世界點會美好

你當我on9仔又好癲佬又好

我再次勸你唔好拎

我其實都有反省。

有心謝謝，如果有事我會求你幫助再加認錯，再加認係work。

因為個下你講粗口辱先，我先想同你慢慢玩

但去到呢步，你生活又唔好

你都幾肯定你頂唔順塊牌

雖然你同咁多位巴打可能好想繼續落去

但係為左上網言論咁少事去玩到咁，我認為真係唔值。

你諗深一層，我有咩成本先

百零蚊加我原本都好得閒下既無聊時間

你要駁既成本真係大超多

我收入低啫
我前post講過大家其實無仇亦無怨。
你亦都可以當我低能，我係想試。

我知

有無諗過將屋企先人啲骨灰整牌
咁咪唔會害番自己囉

收入低，係我唔夠努力學野唔夠深入

到有事個時，其實冇人會理你

其實我都係口upup，有事我仲唔走事先咩，仲幫你

到個時我最多同你講埋左佢就當幫左你

所以我睇下停唔停到，如果停唔到，我希望你唔好拎

你可能唔信

恭敬佛神，福報漸佳

最少唔好太過明面咁攻擊

拿講定先 雖然塊牌唔係好勁 但一hi 人地好難幫你搞 因為因業自招 無人可以月你咩呢個因果

例如係呢到，你可以攻擊我，但攻擊面唔好波及d你尚未知既人事物。

一講出口打出事黎，到時真係潑出去既水。

都幾肯定運泥巴戴完乜事都無，完全唔work
然後信果班就會有十九幾萬個理由去解釋點解會唔work

多謝好意，就當我傻撞下板。

係，我見太多

一hi真係咩人生都冇哂

其他人包括我問心真係唔會理，除左講兩句廢話

我無攻擊人，再說多次之前說話有不是之處我亦多次表明say sorry。

你唔好再推波助瀾啦

你估依家真係戲院睇戲咩

咁好啦 收到明白

咁喇，如果我有事我會自己受曬結果，唔會抱怨任何野因為我自己選擇。

我條命由出世都現在都係咁差，無所謂了。

其實我信佛牌呢啲係有料到
不過樓主個淘寶嘢會唔會係假嘢嚟

真假都好啦

何必嘗試

如果係假嘢
運巴冇料到
咁就大把位入你

命可以改的

最簡單行善積德，你試下每個月捐二百蚊比無國界，有好事就捐四百睇睇一兩年之後點

我依家都比人入哂啦

係連登入我又唔會少一條毛既

何必咁認真

我覺得都係唔好拎算啦 網上拗交又何必咁認真?

咪係羅

但因為佢兩邊都係用順豐唔知停唔停到

窮總捐？

叫佢睇了凡煩四訓先啦

我淨係知如果運泥巴話乜野都無發生，你就變過街老鼠
反之，如果運泥巴出事，呢個業障我真係唔知你點還
同你親手害佢無分別

利申，堅信唔會有事

二百蚊姐，你試下啦

有好事喇，升職加薪人緣好有貴人就捐四百

試下一兩年，最多咪唔見幾千

一個機會都唔只啦

但又信業障

你即係話，正反兩面我都冇著數

咁你想點先，你依家局佢要，佢有事你開心?

當無事喇，我變過街老鼠喇，係連登 就算我依家勸佢唔好要，你咪一樣插我。

就算有1%出事我都唔會想佢駁

用番你地語言

好矛盾

睇黎佢人生都幾復習下

多謝，咁喇我唔拎牌，我再自己淘過一塊去試，咁樣完全唔關樓主事。有事係我自己害自己。

唔好咁癲啦，點解要咁做呀

運巴不如你冷靜下先

1堅信自己唔會有事
2正宗爛命一條，總可以再衰？

你真係想試就去泰國請去靚既

咁我諗下冷靜下

我諗你地複雜啲
信埋咁多陰牌鬼神
拜呢樣拜果樣
惶惶不可終日

同埋我講左係用左令你地明白，用番你地語言，不過你地咁忙要拜神睇唔到我唔怪你

從來唔拜 只會勾召供下

與其買呢d野，不如買六合彩

岩
你呢種心態係好格

如果你無拜開就唔好拜呢拜路，信自己。

笑 因緣論係週圍都見到 都唔知係邊個望唔到

咁西利

勾開咩

你咁又何必呢

唔係樣樣野唔信就走去試家ma

算啦 我理解唔到你咩心態

兩部界會諸如來 外金剛部威德天

真言宗

點睇張惠能，白衣說法

樓主冷靜啲啦
見你好似就嚟俾運巴搞到痴線

可以搵阿贊明早期果d 戴下... 或者 古巴嬌瑪果d... 如果求異性緣可以試吓 阿贊屈啦 果d... 不過 5 位數架... 淘寶就唔駛諗

120 蚊嘅牌其好祈望有咩效果... 而家泰國都好多假和尚，假阿贊...

我自己拜泰國佛都有10 年， so far 我覺得幾ok , 當然效果因人而異

順便貼下我自己覺得最有效果塊牌...

諗番上連登吹水咁既環境好少事，完全無傷大雅

都唔知點解之前咁激動

傾下故仔好過啦

唔好拎呢D野黎玩啦

唔好再講刺激佢啦

你指那班陰法師傅來
無咁臭既屎一樣是屎

清好運既同時記住行善積德做大個pool世間福報先越來越有

咁大獲

佢自己那塊是正牌
但介紹既師傅是叫左最無副作用最安全既陰法師傅
10 年前內地火熱左一排，之後沒咩人再講

識野

我又諗起個故事，我聽嫁咋

有個人同一個泰國應該算幾勁既陰法門派請左牌正陰牌

個門派係齊法本既，由控靈，入靈，拘靈等等法術係齊哂

結果，拜左幾年無事，跟住佢行大陸道教d山，一行過廟塊牌就裂。從此衰到貼地。

真係正邪不兩立

世界上無奇不有 , 好多野科學都解釋唔到 , 寧可信其有啦

阿贊明，屈啦，古巴嬌瑪果d 都係陰牌... 但起碼有效...

有錢梗係請正嘢， 一粒阿贊多崇迪幾錢先得架，龍婆嚴，龍婆嬌d 必打又幾錢... 2460 財佛又幾錢... 平dd 嘅神獸牌， 白欖一期 都要 5 位 尾... 仲要法相差...

我講個幾個師父 d 嘢得之餘， 都冇乜大問題嘅... 買唔起勁嘅正牌 係可以試吓

你錯啦。建議你還是多認識正信佛教
如果只求效果就接觸陰牌，同因爲正正經經踏實搵錢困難，所以走白粉道理一樣
還有正純佛牌，有好多平實選擇，師兄可以去我隔離開既佛牌post認識下

如果單計利益，當前急利同一世既福報何者較大呢

明白到師兄只想令該巴選擇到較少禍害既陰牌。不過本人認為還是不要介紹，連接觸都唔好接觸

呢d 其實係個人福報， 陰牌當年係賺過唔少錢... 但好多人戴陰牌 賺完錢就唔記得做善事... 有冇施棺， 供僧， 放生... 捐下錢， 冇錢都捐下血... 唔做善事其實... 咁囉...

不過我咁講， 有錢我當然叫人請正牌， 但如果佢已經衰到貼地， 唔通叫佢花幾十萬請塊2460? 哂氣啦... 你諗吓係咪？

明白明白
不過正統佛牌不用十萬八萬，一千幾百都有效果，視乎你對佛牌有幾認識

人總想可以一步到位，但慢慢一步步改善短期依然可以望到改變
保住想因爲窮想搵d野可以一步到位既心態是危險性的

今日師兄可以生活愉快沒有問題，小弟擔心師兄一日有咩極度唔如意事發生，又會想呢個師傅係陰法，但都叫無咩負作用。不如又試下咁

沒有怪責意思，是想提醒翻不要鼓勵任何不正確既方法。要求就要求正道正信
還有*有錢先請正牌先會有用，無錢請陰牌*價值觀小弟不太同意

所謂福報其實建基於佛教講既因果業力法則
而好明確講即使你做了幾多好事，你養鬼拜陰既業都要償還

佛講既因果報應是針對同類型既事
比如你去行財佈施，你可以得到財富
你去行無畏施，你可以得到長壽健康
姐係話你財施但唔行無畏施，依然可以有錢而短命

再引申講： 你可以一邊得到你行善拜陰既好報
又一邊要承受翻禁止鬼靈投胎影響佛學最基本原則 （輪迴）既業力

禁止鬼靈投胎嘅業力係由個阿贊受... 因為靈不是我鎖的...

供養者都有問題
所以未學都是建議別接觸，知都唔好介紹
引導人行條有危險既路，本身都是業

*末學既看法就是咁*相信師兄都是想幫但幫人都是要小心謹慎

屌你地老母, 明明講好左試陰牌, 人地係唔信呢尾野既, 你咪比佢試囉, 家陣冇戲睇啦

有啲唔係牌 係聖物 個樣幾靚咁

反彈

佢叫聖物姐

如果個位巴打收到牌
請開個post 應該會好多人熱烈討論

網上拗下交吹下水姐，你係要睇下人地會唔會仆街既，佢真係出事你好開心 ？

世界之大無奇不有，點解要以身犯險呢？

其實好好笑，你地講到實會出事咁
如果一塊咁既牌仔真係會害得死人
咁壞人唔駛等天收
有咩大家上淘寶買塊牌寄比佢咪得
仲要$120咁平就搞掂
職業殺手應該聽乞食

追完兩個POST 都幾好睇幾多花生
見到運泥往D言論等同走入教會宣戰,扮道德塔利班就笑左

去高登起埋底 發現D更爆既料
運泥往完全係垃圾 無資格扮道德撚理智撚
樓主做咩手下留情 佢咁得罪你 你爆埋高登D料出黎籃都有得佢坐

佢個人垃唔垃圾同呢味野有冇效一啲關係都冇喎

我有位舊同事玩呢味野玩到入青山

其實我都係食花生既啫
但人格謀殺運巴冇意思

從來無天收呢回事 你又知邊個係壞人
大隻老：隻雀比人打死，好慘，但佢底死。條女的比孫果殺左,好慘，但底死。

佢都起曬，點解坐監？

我又唔認為運泥往有道理喎
人格謀殺先最好食花生

不誠實使用電腦？

點不誠實？

我搵到D一報驚你就要坐籃 多謝人放你一馬啦垃圾啦

唔明白

誘使他人作....

呢個講法好嚴重大佬。

係咪好似佛牌咁要試一試？

算啦屌，上網吹下水算啦

咪亂講
小心比運巴告誹謗 講証據先

呢個我無印象有鳩up過

呢條罪唔係上網9up就得
好似要放蛇引到人親口講比錢換性交易先入到

點解唔回應埋後半部？
據我所知佛家所講既因果一向都唔係講緊一世咁短時間
大隻佬個例子切合正宗佛學講法
但係你地果啲乜牌物牌係講緊短時間內見效喎
樓主果塊仲勁到兩日見效
定其實你都明根本唔work，所以先唔敢回應？
定係你想話真係有咩上淘寶寄塊牌就可以整死人？

講返塊牌好過啦

報羅睇下邊個驚

業有分現世報 後世報 不定時報
樓主果塊 其實算基本野 講真鬼唔會整死人 整死你佢邊有仇報？不過你今生同佢結左緣，他日佢生生世世黎障你，好好玩？

咁我放心，我無上網找過任何pygf 141雞。如果佢話我之前叫雞post，我已經解釋過係法庭話有個女人告前男友衰11，我拎佢個故事諷刺戲謔下。

咁我真係唔清楚

短時間見效唔出奇 天部同鬼部比 鬼部一定最快同最近，一修就開始黎料 但換番黎既力細同無左出世間利益，要搞人唔難 供下野食比鬼部鮪下都幾百隻衝上黎唔比你訓都你都死啦

算啦，兄弟

上網吹水冇過邊個得罪邊個

一係你俾證據，如果有我永遠唔上lihkg
自動收皮消失。

塊牌道邊？
講咁多做乜 運巴試夠1星期睇下咩料

即係淘寶$120既牌兩日見效係基本野？
咁又幾威喎，國防部係咪應該考慮大量採購
除左導彈防禦系統，係咪要整多個陰牌防禦系統？
既然講到咁快見效，又咁有效

岩，鬼快過神，巴打識野

我講真，我未搵過ptgf或者網上找雞？個罪點黎？

你又算啦 一人少句

你係修法就會明 一修鬼部法你已經會開始見到佢日日跟住你（資料係咁寫）利伸無修鬼部法
你估人地背後無研究？剩係睇流出佢地研究神通既資料都有排睇

運巴都係唔好咁認真
你試左塊牌證明冇事就贏哂

件事好煩，搞到我都無心情試。

你地網上點罵我當吹水，但呢個指控好嚴重。算喇。

你講咩佢都係同你頂嫁喇，我都解釋過點解120蚊，佢又唔追post,等我仲哂時間追問個店主

岩喇，唔好諗咁多。諗下陣間邊到食飯好過啦

唔係頂，係真心想知
既然你地講到真有其事，又真係好想睇你地分享多啲
呢個亦係當初入黎睇既目的
只係樓主太小學雞，不斷係度潑婦罵街
示範「夢身」又完全失敗
令我有啲失望
如果有真實例子證明，我會信
但係而家全部口講口賠，點令人信服？

我都唔要你信

我要你唔信，唔信係好事黎

做人信自己都好ok,我一開始都已經咁講

我前兩日點解潑婦罵街，可能係某d言語觸發我內心既波瀾姐。講堅既，你唔好信我，我唔需要你信我，我亦無耐心去說服你。

大家三唔識七，吹下水，唔岩連登大把post,何必認真。

屌完人老母話人潑婦罵街 樓主我撐你呀

我打埋呢段唔回再回文，個牌到左通知我。

之前話我賭博要告我我都有d驚，因為我唔識法律所以我自己上網睇過第7條
話同人打賭唔算犯法，除非以經營方式賺錢，而且有連續性，要實際收到錢或者經海外收錢先算犯法。之後樓主話告16b呢個係專指老千呃人入局。但我都唔清楚點解告到，所以周圍問人。
不過今日再問免費法律咨詢，話好難因為要證明意圖，流程有計劃先得（即係設局），如果警察受理（佢話都可能未必受），先要去警察落口供（程序需要），不過好大機會唔告。

咁我聽完個心都定左，之後轉頭又話我犯邊條罪....我原本都諗過唔玩。樓主到左通知一聲。

你唔好點火，我係第一個post見樓主真係怒已經道歉左而且多次。總有樓主都有罵我轉頭，我都無企定定受。

咁總想點？跳埋樓？

唔係縮呀？

呢個已經唔係試定唔試問題，係好煩呀！

試下我無所謂，都講左結果係點我自己受曬，唔關樓主事。
不過係咁話我犯法係好影響到我生活同心情。

你放心都得
黑警懶撚過閪
唔關政治事更加唔會捉你呢啲

我決左唔試樓主個牌，因為我想了結件事。之後我自己買過塊自己試。唔煩大家，大家都唔好煩我。
會出什麼事都唔關樓主事，係我自己受曬。

好煩

我決左唔試樓主個牌，因為我想了結件事。之後我自己買過塊自己試。唔煩大家，大家都唔好煩我。
會出什麼事都唔關樓主事，係我自己受曬，俾車撞俾狗咬都無所謂

期待實驗結果
支持你

ON撚9
講咁撚耐都未試到

樓主取消個訂單

收唔收到？唔試喇。

我自己買

好煩好煩好煩

自己買？

搞咁耐又唔試

準備散水

停到我會停，唔拎停幾日好似會回寄番去

屌，搞咁耐牌又買埋又縮

係我自己買，個測試繼續。不過唔再關任何人事。

都話講返塊牌架啦
講咩犯唔犯法呢啲無聊野
而家冇花生食開心啦？

到時冇料到啲人又話你唔識買 買錯

咁就無野睇

笑鳥 佢以為佢信唔信好重要 要人說到佢服

支持你繼續自high打飛機啲牌好勁好神奇

係都要告 有證據就會立案 雖然會扭盡六壬叫唔好告

你做好 人o地唔會多謝你
比著係我一定唔會放過佢

垃圾 運巴
本來支持你 而家又唔試

佢本身就係垃圾 唔關試唔試事
你睇完佢高登D post就明

算啦。何必呢，繼續聽我講下故仔好個啦，又唔係咩十怨九仇

post 1追到post 2就係想睇實驗結果，錢又出左 貨又寄埋 依家就話要cut

挑！

重有冇無神論者想試？

滿天神佛 垃圾

何以為佛

條女當比狗屌

37歲人 13k 仲想大陸溝件落黎 又係納稅人養
運咩泥去搵吉啦

Band3巴打唔係想試咩
運泥住巴打唔試咪佢直接俾佢囉

一邊無神論一邊驚

驚你有牙放study leave 前清job d野唔得閒應post
佛牌or陰牌果d你地提供，講埋有咩實際作用
淨係話會行衰運果d點會測試到
要講實際d，例如帶完10日內會見鬼or發燒果d
咩事都冇發生就你捐1萬去任何慈善機構加貼user name
就係中左你講d野就我捐1萬去任何慈善機構加user name
當中無任何錢財得取又可以回饋社會幫你積埋德我又可以扣稅
唔驚你地班友仔

正

花生準備

又要玩打賭，加條件
你好想對面縮沙然後自己唔使試？

係試就簡簡單單，由樓主開條件：
你收咗塊牌後要做啲乜，供奉 / 戴心口 / 攬住瞓 / 咒罵佢
預計有咩後果， 發冷 / 發惡夢 / 俾鬼壓 / 病到要食藥或求醫 / 見鬼 / 怪聲 / 物件移位，總之異常狀況
做幾多日同幾多日內見效
雙方同意就開波

可以開post每日匯報情況
我睇開神怪嘢都想知有幾靈

樓主條件只要唔傷害到其他人都一切接受
點解唔可以開條件?好似我呢d唔信佛牌既人好應該比個教訓我唔係講緊比教訓你地班信佛牌既人

佢地唔肯咪代表連佢地自己都冇信心唔信囉

到左我通知大家，拎唔拎你地決定

聽日到東莞，預星期四先到灣仔，物流情況我控制唔到，唔好怪我

廢話講完唔再講，其他野咩條件你地自己傾自己試我咩都唔理，完

咪係 下下未試就開價開條件 開話事啤咩
要試就簡簡單單 又冇人迫你你自己自願既
試就試 唔試就唔好試 就係咁簡單

而家變咗鬥捨唔捨得俾錢, 多過鬥邊一邊說法更接近真相
既然你咁肯定冇鬼神之說, 點解唔可以純粹做測試?
正如, 如果有氣功大師表演隔空打人, 我即刻仆出去試, 唔使佢拎一萬出嚟賭
而家有機會俾你證明我哋迷信喎
唔好扭扭擰擰啦好冇

挑，講咁撚多最後又淆底，
2號勇士又諸多條件，睇黎大家拜鍵盤算吧啦

冇聽過佛牌點戴法, 點香定跪拜? 一日幾多次?
要乜嘢儀式先同個牌有效感應, 俾啲指示兩位勇者

咁佢哋唔信, 係咪放陰涼位置, 臨瞓戴喺心口位, 第二朝除返就得? 同一行為做兩晚
而兩日內你預計會發生如上異常狀況 (漏咗"意外")
就算唔戴都會繼續有問題, 直至上嚟或向你求助?

屌 追左咁多日 竟然係9up完一輪縮沙 屌

晒鳩晒我d時間追post 仲諗住有花生食

不如照之前咁講 指住屌塊塊老母之後攬住塊牌訓
咪睇下有咩反應

玩話事啤開大推籌 笑鳥

你地鍾意啦，攬住又好，掛心口又好，總之一句與人無尤，無事就無事，有事問我都係講兩句廢話。

至於異常情況，都係d發冷呀，周身唔聚財，異常倒霉等等。

重申多次，我個立場係叫人唔好拎，唔好帶陰牌。

咪賭啦
大家求氣啫唔係求財

可以散水 哂時間

咪係 萬萬聲咁推牌 唔知仲以為去左賭檔

想問樓主，如果運巴或者band3戴完之後完冇異常，咁你點解釋？

中場時間 廢中運泥往叫雞想屈雞錢恥笑區
第一次咁鄙視一個人

其實上個網吹下水, 大家咁認真又何必呢
信仰你要信就會有千百萬個理由信
你要唔信都有千百萬個理由唔信
就算用緊塊牌, 你個人真係出咗事,
有咩證據真係關塊牌事？
唔可以你真係咁啱唔好彩？
反之亦言,
兩者既關聯你戴下塊牌真係證明到？
其實成件事都係一人一句為啖氣

放低啦各位

我個立場係唔支持唔鼓勵人戴。

正常人自有自己解釋同睇法，唔需要我從旁指手劃腳。

從post1開始，我亦都無要求大家信任何外物，最好信自己，有人道德撚上身於網路上口誅筆伐亦是常見中事。

唯有講句，天下本無事。庸人自擾之。

其實個post立意係幾好 叫人唔好搞呢D野
本來我都睇得好精彩 又聽下玄學咁
之後就有條傻仔走入黎嘈 話樓主叫人唔好搞 等於樓主信呢味野 樓主信呢味野等於導人迷信 令到D人都信

樓主澄清 條傻佬就再咬 其實信就信 唔信你咪唔好信 仲要撩到大家發火 依家好喇條傻佬自取其辱

依家起左個頭 成班花生友睇住包括我 大佬你自願嫁唔好縮呀 我就食埋粒花生 有事你有事 冇事就散水 總之花生照食

請教樓主和28歲師兄，請問你地所修或硏究的是否佛教(正確的名稱是什麼？) 我好有興趣於你們所講的東西，有否書本推介给我參考硏究一下。謝謝。

你先睇南傳 可參考黃家樹先生既雜阿含導讀或者其他，再睇漢傳 大智度論/唯識方隅/印順長老著作，先再睇密乘

好，吾該哂師兄。

幾年前返工有位師兄送左個千手觀音既牌仔比我
隨身攜帶左一排之後 放低左係屋企

想問就咁放低佢或者keep住旁身會唔會有咩負面影響

要知邊道黎 道教果班係又開唔係又開 都唔知入面咩黎 千手係救度地獄道眾生

我記得當時問過佢係咪邪牌 佢話絕對唔係叫我放心
但係講到尾都唔知邊度黎

其實佛教入面將佛菩薩當飾物帶 叫做唔係幾尊重

當年我呀媽叫我將塊牌放喺福祿壽隔離 一擺就擺到宜家

佛菩薩一定要比天神高

幾年都冇事就冇事嫁喇，佢都話正法野，唔需要驚丫

係，理論上擺位要高過

補充一點，係搵到適合自己既法門前或已搵到，亦可以修持彌勒菩薩法門。修此法門可有機緣輪迴入兜率內院淨土，免卻三途之苦。

詳請參考網址

謝謝。

唔好話內院 外院都好好

佛法難聞今已聞，人身難得今已得，唯有奮起精進得一個不退轉位，方不負此生。

屌，好撚on9
浪費時間，又話試又唔試
樓主仲on9，無端端變左做道德撚

你咁叻你去試囉

唔好浪費時間 唔試正一on9

學到野

不退轉係好難 但發大頭同佛菩薩結緣先都可以

對

故而我推介彌勒菩薩法門，
一生兜率內院淨土即花開見彌勒菩薩，彌勒更觀其宿緣為說妙法使住不退轉。

算啦，呢d花生友都係都挑起罵戰睇戲姐，我地吹下水好過啦

我無咁大想頭 求奇生下普陀都好 其實都唔驚退轉既 本身退轉係好小會有。其次驚既咪學法華經，先修聲聞緣覺，再回小向大入菩薩乘，先證果位咪唔驚退轉囉

亦得，先斷三縛結，得初果。七返天上人間逍遙，何不妙哉。

但證果姐又有幾多回小向大，佛住位最後十幾年不停宣講法華經，但一眾聲聞弟子一見佢講就離席擺聽，有聽既弟子都比佢授記成菩薩

我偏向緣覺乘喎 係咪我根器不足

唔關事 可以再發大願 隨緣啦 唯識學派有五種姓說 可能師兄係不定種姓

我覺得我係緣覺乘種姓，個人覺得

其實有心學 又點止緣覺乘

我主張無心喎

屌 又無人試..仲想睇結果

非佛說 你識空性但又入於無 不如睇下唯識 佛教最重要係唔好入於惡見

唔係入於無，係非有非無，你地常說既心可能就係我所講既性。
聽太多所謂即心即性，即性即心。不過我相應的是[空性]這個名相，名相太多了，有人叫他做道，有人叫法界，有人叫真如，有人叫實相。

不過心這名相容易跟意識心的心相混淆，就算唯識都是用第八識，阿賴野，真如等等名相(當然包含運作機理)，你所講既心究竟是第八識定第七識定第六識？大家所相契之名相不同矣，你用的傾向是禪宗名相，我不是。如果你話直接話非佛說，吾不敢苟同也。

建議巴打，參考惠光法節的文集 其解釋七識命根偈及答問精妙絕倫，當可破汝所謂心性之分野。

惠光法師

心係包括左任何既識 ，你話無心 你既世界會乜都無 咁就叫無心

心性係難測量姐 唔係無 無既話你乜都唔洗做

哈哈，你的意思是心如工畫師，能做諸世間。

但此中的心乃隨緣而用，實則本來無一物，何處惹塵埃。

巴打著有相係好事 ，寧執有如須彌山，莫執空如芥子許。

幻修幻證，實則無修無證。

萬法唯識所現 不可只執空相 非空非有 亦空亦有 空畢竟空

空性不是空相，空性非有非無，可現諸相

無自性即空，心係無自性姐 都唔係無

可能師兄深入禪定已證金剛喻定，咁就真係無了

既然心乃無自性即空，那我和師兄的討論的是一致的

一切都是空性所現相，無相亦在其中

哈哈，理解不代表實證，多是文字般惹而已

咪撚柒傻啦你 個個都心想事成 世界大亂喇

世間之實相為空相 非有非無 如幻如焰 時刻變幻 而非無

因為如果講到無心就要講無六根六塵 呢個係究竟

岩，無六根六塵

師兄所說世間之實相為空相 派別不同不敢妄加評論。

我所講無相係就相本身而論，非實有只是幻有。如同電影影像般，不是真有其人。心亦是其理。

佢如夢幻泡影露電，但都唔可以話無 只係難觸摸，你既心係隨處可見

講到好似養寵物小精靈咁
得閒悶悶地約人出黎陰牌對戰

咁師兄可能要同六祖惠能辯一辯喎：本來無一物，何處惹塵埃。

我始終會用[空性]此名相，而不用[心]。不過如果師兄說[心性]的話，哈哈，的確難以捉摸女人心性。

金剛經云：無法相，亦無非法相。何以故？是諸眾生若心取相，則為著我人眾生壽者。

此中之心，師兄解意識心還是[心性].哈哈

好精彩的討論

若有興趣，亦可詳參：<菩提達摩大師無心論>

節錄如下：

夫至理無言，要假言而顯理。大道無相，為接粗而見形。今且假立二人，共談無心之論矣。

弟子問和尚曰：“有心無心”

答曰：“無心”。

問曰：“既云無心，誰能見聞覺知，誰知無心”

答曰：“還是無心既見聞覺知，還是無心能知無心。”

問曰：“既若無心，即合無有見聞覺知，云何得有見聞覺知”

答曰：“我雖無心，能見能聞能覺能知。”

問曰：“既能見聞覺知，即是有心，那得稱無”

答曰：“只是見聞覺知，即是無心何處更離見聞覺知別有無心我今恐汝不解，一一為汝解說令汝得悟真理，假如見終日見由為無。見，見亦無心;聞終日聞由為無聞，聞亦無心;覺終日覺由為無覺，覺亦無心;知終日知由為無知，知亦無心;終日造作，作亦無作，作亦無心。故云見聞覺知總是無心“。

問曰：“若為能得知是無心”

答曰：“汝但仔細推求看，心作何相貌其心复可得，是心不是心為复在內，為复在外，為复在中間如是三處推求，覓心了不可得？。？ ，乃至於一切處求覓亦不可得。當知即是無心“。

下文可上網搜尋。

首先要觀心相得證菩提心先 所以我話師兄境界高 已空一切

佛問舍利弗尊者 心在那裹，尊者答左幾似都答唔到 佛最後話佢知 心遍滿虛空

我只是依金剛經而言，又何須頭上安頭.屋下蓋屋。

出處是

睇過一次 唔記得經名

若心取相 心緣外相則著四相 而非無心也

以我所知，相似的故事，是楞嚴經中阿難尊者問佛，而非舍利弗，亦非遍滿虛空等詞 若是此經，建議師兄可參考宣化上人的批注，當可明經中所言。

不知師兄所講的心是意識心或是所謂[心性],若是所謂[心性]可以取相的話。。我認為與師兄之討論可以到此為止。

你太勁啦 都去到究竟 心性非取相 心係無相/難測量，你一切行為係心性既展現，除非你已證無餘涅槃 唔係既話就唔能夠無心

我只能說我有文字般惹而已。第一義諦與世俗諦，理解便能互通。

我的立場在以上數篇文章已經注明，重複累贅之文字我就不在此複述了。

可以睇到一樣野 兩位師兄都係好得閒兼搵到錢
唔係點會買咁多書睇同諗
佩服佩服

塊牌到未啊

書唔洗多 剩係每日都用三四個鐘修法啦 清

最怕有人睇到害左人 空觀非普及諸根

番咩工 係咪修左D咩勁法搞到咁好

放棄事業打油工 放棄愛情唔拍拖

我又真係好得閒 ，唔敢講搵得多，但應該唔算少

一個鍾頭前，到左咩港島分倉。
應該陣間有得羅。到左我會講。
唔拎三日定六日寄回。

廢話唔再講，拎唔拎由你地

唔知點解去左自提倉
code:
7DX9RB

地址：香港特別行政區 香港島灣仔灣仔軒尼詩道298號298電腦特區2樓35&357號舖

電話：00852-31115618

營業時間：週一至週日 10：00至22：00

有人拎左我會收到信息。

重申：唔好試。

牌到啦運巴

D無神論者講到係威係勢 又屌老母 又萬萬聲咁賭
結果都係個個縮沙

終於到
留名睇效果

樓主我問左人 呢篇文出處有D商確地方喎
你點睇

覆錯post

行埋去除底佢條庫

你去馬啦毛潤之

睇你係堅定無神論者

尋日21：50分，個牌比人拎左

邊位巴打拎左出句聲